日皇今日改元擺明係想同張國榮爭風頭，用心險惡

傷害1000萬香港同胞感情